為自己 為別人 放膽發聲

國安法後 無人知到底香港人會點樣
今晚十二點 請提醒自己最初點樣走上街頭 為自己本來有既基本權利發聲
窗邊嗌一句光復香港 時代革命都係你地為同路人打氣既方法
7.1聽日見

推
聽日見 加油

推比更多人聽日去